m記同KFC成日斟定d可樂

上兩星期食kfc叫可樂
一飲 屌 無氣既
即刻叫個女仔換番俾我
我仲以為係個汽水機壞q左添

今日食m記又係咁
原來成日斟定晒d可樂
擺左咁耐
唔怪得一飲好似糖水咁
成日都要d客咁換法 唔煩既咩

繁忙時間定平時都係咁

我去果兩次都唔屬於繁忙時間
D薯條又係凍既 屌

吹d氣入去

用飲管吹返氣入去先再飲

你覺得會work咩

可能佢地都知自己D仆街可樂本身都無咩氣博你唔覺

杯野真係飲唔落
無汽既汽水好似糖水咁

狗都唔飲啦

5個m記 krc員工偷偷留下負評

入左呢個post長做緊呢啲垃圾工嘅年青人
希望你地生生性性搵份有晉升機會，
可以學到一技之長嘅工
唔好再做呢啲閪工

飲幾吓覺得冇汽叫人換
咁都得

唔飲唔知無汽
無汽嘅汽水又算唔算係誤導消費者

啲快餐店員工換一杯俾你就唔使再煩
正常都會換俾你啦

我有次叫麥記珍珠奶茶
嘩屌叫小冰你俾杯熱珍珠奶茶我
大佬呀 我知你收40/h 但你都唔好咁啦

唔飲點知杯野無晒氣

薯條凍先好食

大佬 你話我飲左半杯就話啫
飲一啖發現唔對路想換都有問題？

酒店炒散都60幾蚊個鐘啦

你地咁邊食住m記喺邊上連登屌係長遠無助解決m記係越嚟越垃圾的 所以食少啲m記啦你地

上星期夢見可樂入便有好多蟻
依家只會叫雪碧

Why?
凍薯條冇咁熱氣?